戲院頭兩行位成日賣唔出，點解唔拆左佢？

由其第一行
又睇唔到，又無人買，做乜要嘥錢裝櫈？

拆左佢 咁咪第二行變第一行 咁又冇人買 又再拆
如此類推 最後咪全企位？

拆左啦，你見到既第一行係原本既第二行

我第一秒都係咁諗 不過覺得好on9唔敢講，好彩你幫我講左個出黎

你估真係比人坐？

如果佢整到第一行係最合適睇既距離，大把人爭住買第一行

唔使留 D 位畀鬼坐？

我都估到會有人拉龍，不過估唔到你快我一步

因為唔係比人睇

明明我次次睇 第一二行都坐滿

唉，其實呢個係以前做神功戲留落黎既傳統
不過而家無咩人信呢啲野，都係廢事講

自己試過一次以後唔再講敢

話說細個 d老人家叫我地唔好坐第一行 因為果d總係比鬼坐

依家第一行都拉後左好多啦 對比幾年前

我都估到會有人拉龍，不過估唔到你快我一步[/quote我都估到會有人拉龍，不過估唔到你快我一步

新d既戲院第一行已經係適合距離，要行樓梯果種

因為要將每個院壓到最細 所以啲細間啲既戲院甚至係尾4/5行先係eye level
前面個啲櫈既收入其實都唔少
因為每逢聖誕新年 首映日 甚至8號風球 又或者有大片上（所有系列英雄片 出到唔知幾十集既喪屍片 同埋前個排好多人睇既日本愛情卡通片）
都會全場滿晒 第一行都滿晒
所以係頭幾行收益都唔細既情況下 係唔會拆的

如果套戲上映場數少既話都有爆滿情況出現既

睇係邊間戲院，銅鑼灣JP大場第一行同個螢幕隔咗一段距離坐第一行冇問題，以前試過坐第一行睇大屠殺2

頭2行唔係比人睇咖on9

無啦啦又要比錢拆 搏下間唔中有傻仔買飛坐第一行睇唔好咩

又真 反正都係fixed cost
同埋有時真係好想睇會照買
而家好多大戲院頭幾行都真係接受到

試過睇ff7坐第三行最側
又飲左d酒睇到想嘔

第四行開始先叫正常

你咁廢 點解唔死左佢？

我而家就去睇戲喇

巴打睇咩戲

外星生命

如果係咸片坐第一行就正啦，對波真係好撚大呀

仲闊過西隧

之前新年旺季去睇戲 真係全場爆滿
第一行都有人坐

去睇日本嘅演唱會直播，聽隔離條友跟住唱
去睇戲，隔離條友係到除風褸，搞到投入唔到
你就會寧願坐頭排，坐得又舒服闊落

屌 我坐過 咁我咪坐左佢地大脾囉

頭兩排唔係俾我地坐架

因為留佢係度嘅 Marginal cost 係0

乜你覺得呢兩行係比人睇嘅咩

呢個唔係sunk cost黎咩

我最鐘意坐頭兩行

可能係佢地坐你大脾呢

應該再加多行

當一套戲好急想睇
而靚位比簡晒嘅時候
就會有人抱著一個心態
反正第一行未試過坐
就一於坐下啦

之後睇完仲有得屌
屌 成兩個鐘抬起頭
條頸酸到
以後唔再坐
以上就係咁搵人笨
利申ff未坐過

有位你唔買係你既事
無位你無得買係戲院既事

呢句真

第一行好呀 想去廁所唔洗行咁多樓梯

你話盂蘭大戲啲位同台有返咁上下距離就話姐

戲院第一行要個頭90度咁睇 你估啲鬼on9唔識坐後排啊